諗諗下分分鐘就係721黑警罷工先令政府

應承佢地唔成立獨立調查委員會
同埋回應左佢地要有OT呢個訴求

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

突破盲腸